[低汁甜故］ 我老豆買佐個好神奇既茶壺2

屌你老母係唔係唔識開post

個寫故既都放棄左啦

不如搵人接手

走數狗

完第一個post即刻無文
又無開post 又無交代
尾

[red]爛［/red]

爛

垃圾

垃撚圾

舊post樓主走數狗，又話會繼續寫唔會爛

舊po個尾都開始爛啦

推到有合理交代！

大家估下出年有冇文

好撚失望幫條撚屌開埋2都玩失蹤

屌

屌 無得j

屌你咩

仲以為有文

爛？